[網上五金裝備] 一鍵睇晒豬嘴/濾罐有冇貨！！！！！！！

走啦不消費呀掛住買

推

200一個 400set?

最撚重要既係，買完要親手俾前線，唔好放物資站
否則後排和理非拎晒又唔自己keep
前排就仲戴緊N95 / N99

屌，講漏左
1bag = 一對
1pcs = 一個

6092x系列係200幾蚊一對

3700+3744廢架，唔好買！！！！
單罐式只可以買3311K濾罐！！！！

推一推

光復香港 時代革命

1bag = 一對
1pcs = 一個

6092x系列係200幾蚊一對

支持不消費！！

平平地買個3200邊度有

Push

不消費呀

push
記得唔好再去d撐警商家 支持下本地既良心小店

6006有冇用

如果就咁用2097濾棉呢

全套紫裝 加行山杖一套頂級裝幾錢
想買幾套什小朋友行山

全套紫裝 加行山杖一套頂級裝幾錢
想買幾套俾小朋友行山

Lm

豬嘴+濾罐/濾棉/配件 - $450內
行山杖 - D記 $60-150／ssp $50左右

新手級3m眼罩（需加工/改裝） - $40內
地盤頭盔 - $20-70左右
面巾 - D記 $19／ssp $5
冰袖 - D記 $39／ssp $20內

入嚟投票啊

[一人一票] 8月大型和平遊行 - 遊行/死線/升級日期

Google Form:

strong post leave name

用泳鏡取代眼罩

4眼仔有咩面罩用到
見到有個絲打食毒煙食到隻眼起水泡

買副有度數既泳鏡

大近視/深散光唔得

一定要戴眼鏡既人士請配備：

OTG氣密眼罩（款款唔同，需要試岩唔岩面形）

購買指南：
8.9 前線護目鏡測試 防具圖鑑&連結 推到全人類有泳鏡豬嘴

或
普通3m眼罩改裝

改裝指南：
簡易3M眼罩改裝成密封眼罩！！！！！！！

［眼罩心得］買唔到密封眼罩既入黎

[721 - 裝備] 眼罩都係時候要進化！！

普通3m眼罩改裝

改裝指南：
簡易3M眼罩改裝成密封眼罩！！！！！！！

［眼罩心得］買唔到密封眼罩既入黎

[721 - 裝備] 眼罩都係時候要進化！！

正呀喂

「突發多圖」催淚彈=刺激性神經毒氣，同我推到18區街坊都見到為止

1.立即同我down呢個高清合集PDF，print哂出黎貼係18區連儂牆/中彈屋苑當眼處

2.馬上係FB share呢set圖嘅post，我要全世界都見到

3.依加就入去呢條telegram msg度，瘋狂forward/air drop痴漢比街坊

不要說推，試試說
我已print好派街坊，我已FB share，我已wtsapp forward，我已無差別瘋狂airdrop

Strong post

push

我企前線用6006係ok
眼係最大問題

為保障你身體起見
巴打都係配返個502+圓形濾棉 或者 直接買6092x罐棉一體式系列啦

600x濾罐只防氣體，防唔到粒子
即係話你聞落覺得冇問題，但其實你吸晒d粒子入你身體，傷身呀

唔係掛

呢個網係平，但唔會有貨

真架
即係好似有d人話佢用N95上前線慣左就冇野，你聞慣左係一回事，但事實始終你都係吸左d化學野入去身體
豬嘴必須必須要配合P100濾棉（即圓形濾棉）使用

//千祈、千祈唔好用 Set E, 組合欠缺裝修時最需要嘅防粉塵功能. 若此圖解象度不夠, 可到 comment 中的 link 細看.//
詳情請參考此post：

我都有買裝備送上前線，但看見你哋成日都無謂送頭，每次都做唔到be water, 每次話撚狗，都變成比狗打。我而家都開始有疑惑。

無貨

手足自發落區文宣 連儂牆當活動通知

推比課長睇

Check out 時好似話無

3200 配 3301CN 有冇用??

有用
但唔建議，因為3301CN係支那型號，支那規格
但理論上佢係同3200+3311k係一樣功效的

咁駛唔駛配埋濾棉用?

買左十Set 6200+罐頭，前線手足邊個得N95記得開聲。

如果你買到既話最好就配埋，參考下圖
但建議你去五金鋪直接買個3311k，50-80蚊左右，唔洗配黎配去，直接成餅cup上去就用得

Thx 巴打

有冇高清圖？
#1張圖

有：

credit to Dr.Incognito HK facebook

6200 ,6502,7502既主要分別係咩?

有無高清版。好濛

6200最平，入門級雙罐豬嘴

6502係6200既進階版，d膠靚d，戴得舒服d，有呼氣閥冇咁焗
6502QL係再進階版，有個快速解鎖扣，可以快速除/上豬嘴

7502係最貴，頂級雙罐豬嘴，有呼氣閥冇咁焗

效能上冇分別，係視乎你用咩濾罐組合
實戰黎講我會推戰6502QL，快速解鎖好有用

過唔過到海關架

想買 7503/6503 + 60926

60926冇貨呀，可以考慮60925（貴少少）

網都死埋

其實60925/60921/60026 之間有咩分別？

死哂link 啦喎

Digi-Key 將在美國中部時間 2019 年 8 月 10 日上午 9:00 開始進行網站維護。請隨時聯系 Digi-Key 尋求協助。

睇呢度：shorturl.at/ekuvT

too long didnt read就不要問，只要信
60926係防多種氣體，其他就係防有機氣體，總之就係work啦

森泉冇哂，今日去過。

推推推

買住60925 ok? 諗住入5Set

幾耐送貨?

點解冇警犬果隻罩

點解我喺屋企附近五金買咗3200入面有埋濾盒同埋濾棉

我無野講

口罩6502 7502 返左貨, 有買襯手

岩岩上網買左

60928返左貨

之前唔識野以為set e 就夠 點知原來係咁 個n95綿咁重要？

有無俾海關捉？

濾棉先係可以隔到tear gas入面既粒子
淨用罐只可以隔到d味，但d粒子照樣吸晒入身體

建議巴打趁仲有貨立即補返set d既配件（501+5P71）

英國直送仲要三日
我果件等左成個星期

講錯，係set c既配件

應該係軍用級，唔係3M黎

60928返左貨
有買趁手

SET C唔一定要買501，有師兄教路用電線膠布圍邊痴死瀘棉同瀘罐一樣功效

姐係其實重點係出面果塊綿？我以為佢話係n95綿只係好似多塊n95布係出面咁

20蚊一個殼，買晒兩邊都係40蚊姐
個501殼可以重覆使用架

乖啦唔好慳啦

yes塊棉係最重要！！！

個罐唔係重點，所以你見set D係就咁上圓形濾棉，都好過係淨上罐
淨上罐咳死你

多謝巴打 之前搞錯哂以為個罐罐係重點 塊綿只係提升個罐既壽命

依d成舊膠 唔係好岩我地戴喎

pish

有得我買我唔介意，前提係要搵到

講出黎都係比同我一樣買唔到501既手足知，可以痴電線膠布照用

1+2+3+4+6有冇問題
想夾硬塞多塊P100入去

Ching有冇click入去我set c條link呀

501殻+5p71仲有貨呀

唔得呀！！！！！

501蓋（4號）只可配5P71（3號）使用
P100棉只可配502蓋，用唔到501蓋
你裝完1+2+3+4就唔會有位俾你砌6號上去

乖啦跟返個指南砌裝，唔好以為越上得多就越勁

60928返左貨
有買趁手

跟據無名博士既分析：
//裝修大師高效呼吸保護, cartridge part number:
最好: 60928 或 60923 (有機氣體/酸性氣體/P100)
亦好好: 60921 或 60925 (有機氣體/P100)
亦可以: 60926 (多種氣體/P100)
假如上面都冇, 呢個都殺: 60922 (酸性氣體/P100)//

60928係最好架

想要

香港人重要日程：
8月15日：稅局接收工（1200稅務大樓）
8月16日：學界萬人炒聯手萬人集會（2000遮打花園）
8月17日：教師大遊行（1100遮打花園）
8月17日：光復紅土（1530紅磡馬頭）
8月18日：民陣大遊行（1500維園）
8月24日：觀塘大遊行（1300駿業街球場）
8月25日：荃葵青遊街（1400葵青劇院集合）
各位手足，到時見！

請睇#1

幫推

推埋呢隻啦，以色列民用NBC生化防毒面具

見過有人 1+2+3+4+6
佢應該真係夾硬塞入去

我諗佢應該透唔到氣

你係寄上自己屋企?

想問 7502 要點砌

想問如果有朋友係amazon買完再Fedex直接落黎香港有冇問題

請參考#1砌裝指南
set A/B/C/D 是但一款都ok

集運倉

我係有貨果時訂左60926
今日問客服佢話要4個星期先到
屌

又話三日到既

明明我買果時貨量仲有400幾左右

咁離譜？？？
叫佢退左張單你再買60928會唔會好d

我試下先

唔係wo 前置時間4週係咪就係一定要4個星期

樓主出POST時(好似星期6?) 訂左60923啱啱到貨, 直送香港

我cancel左張單再買過，客服話3-4日到

sor 再睇返原來我張單係寫左缺貨
我俾錢果時paypal fail左然後我又好慢咁係到禁
應該係途中俾大家狂買買走晒

一齊做品煙師

已到10SET

現有數量唔係0就即係有現貨
如果冇現貨佢會有另一個「查看前置時間」掣俾你撳，撳入去會有個返貨日期（只供參考，個日期隨時會變）

「製造商的標準前置時間」個意思係3m個standard返貨時間係4週
但實際情況可能係4週內就已經restock左

想買兩set 60926 + 一set 7502
有無人有現貨?

我想問6200 配6003CN 擋唔擋到
我見你話set1+set2係屎黎

ching乖啦，補返個501蓋+5P71棉咪變Set C高級裝唔洗食屎囉

記住501蓋係可重用架，就算換左罐都可以拆返出黎用
必要時買多幾塊5P71棉for頻密更換用

趁有貨快d撳#1既link入去購物啦
留意返1pc＝1個，買501蓋同5P71既時侯要打孖上呀

真係一啲煙都擋唔住架？

冰袖好work 唔知防曬work唔work
冰袖 手完全feel唔到煙

簡單d黎講，tear gas既成份有d氣味，有d係粒子

罐只可以隔走tear gas既味
濾棉就可以隔走tear gas既粒子同埋少部份氣味

你只用罐既話，你聞唔到味，但一樣會吸晒d粒子落身體，咳到仆街
所以講效果係淨用棉>淨用罐

乘啦ching唔好慳

自己發夢實測過 3200 + 3311k-55 完全擋哂
無豬咀嘅手足麻煩你入返個傍身
上星期路過新填田街 有間賣$118/set
可以去搵下

街邊五金仲有無貨?

同意，我都用過3200+3311k
超近距離都冇事

買左5n11得唔得，定一定要5p71

起 digikey 訂左 10 packs 3M 60923, 貨已到
可以原價 HK$195.5 賣幾packs
有意者請 TG

都可以 記得有字果邊向內呀（向你塊面）

你個罩已經連埋6001罐+501蓋+5911棉，set黎
即係你中間果個罐可以唔洗買

圓形個濾棉岩用，但你冇502轉接蓋就冇得連埋6001罐一齊用，但可以照買

用法1: 面罩+6001罐+501蓋+5911棉
用法2: 面罩+2091圓形棉

60928仲有呀

上星期訂Digikey 仲未收貨

你星期幾訂？4個工作天內應該會到
我上次訂佢係用ups寄過黎，第3日朝早就已經送到
佢個tracking number應該可以睇到exactly幾時到貨

811朝

我成日見first aid用緊添呀

Set E最危險之處係以為自己已經係full gear頂裝就衝去最前線食放題，但其實瀨晒野
快d幫幫手通知前線手足唔好再用Set E

應該今日會到？
你應該有收到email同你講已經出左貨同埋會有個tracking number

如果你有join到做會員既話可以login入去睇訂單狀態

就係無join, 唔想咁多資料留底

之前電視見過幾隻鬼都無用濾罐，直接用濾棉
算唔算共通點

答左我lead time 4weeks

可能係佢地既共通點
但呢個帶法係冇問題既，有效過淨用濾罐

食水咁深，買開100有找

有無人係呢到買過野

呢個好似正啲
一體式易戴

屯門/深水埗

有6006 濾罐同P100棉賣 有興趣可留tg
利申:五金舖啱啱返貨
擔心嘅可以tg傾左先 可以影啲貨俾你睇 教你點用都冇問題

差502蓋 有嗎?

手上有6006 502 p100
想交比真正有需要人士 留tg

淨係買到5N11 仲要cn 點搞

我仲用緊n95

留個TG，聽日維園比個你。

光復香港，時代革命

知唔知邊度仲有罐賣

吾係前線，買定基本以防需要，兩set這個可以？

可以！！！！
呢個係完全防晒，近距離都聞唔到味
不過因為單罐呼吸會冇咁暢順

呢個係好撚有用，我建議所有和理非都要買個旁身

Btw唔呀，唔係吾呀

6006 同502
國難五金今日睇過冇

6092尋日返左貨，我買左一包

辛苦哂

想求指南嘅大圖

感謝

跟進返 4set 60928岩岩到左唔該晒巴打教路

齊齊做品煙師

但依兩個星期應該無煙

未煙綢繆

3700 到底有冇用㗎
有啲人話又有啲人話冇

冇呀！！！！！
3200單嘴只可配3311k呀！！！！

再見到有人用3700就衝埋去成個拆佢出黎，塞個3311k俾佢

請問一對6092x系列用幾耐要換一對？

濾罐一般可用300小時（只計呼吸時間）
濾棉一般可用40小時（只計呼吸時間），或開封後30日就要更換

6092x系列為濾罐+濾棉一體，實戰過既話個濾棉可能幾次就會用滿，當你聞到味/感到呼吸不順就需要成對換

如用600x系列另配濾棉，一般就係濾棉壽命玩完先，咁就可以淨係換棉唔洗換罐

開封左唔用既時候可以成個罩+filter入落保鮮袋，可以last耐d

有無人可以sponsor

仆街嗰次上次太古差啲窒息死
返工啲錢真係唔夠，ＦＡ鹽水都買到窮

到底係要用防煙定防微粒? 即係好似石棉地盤工人嗰隻過濾器？

隔粒子>>>隔氣味
所以濾棉重要過濾罐，棉係主力隔粒子＆可隔少少味，罐係主力隔味

至於係唔係石棉果隻我就唔識

去其他post問下有冇課長可以幫到你手

仲有60926

60921返左貨喇！！！！

60928 $150 一對

60926仲有邊度有得買 新填地街係咪唔使諗？

佢有分大中細碼，邊個碼數需求大，邊個碼是完全不需要？

中碼最多人岩用
細碼面細絲打岩用

大碼應該唔洗

之前買既7502今日終於到貨
希望我唔會用到佢

同問

搵巴絲打放俾你仲快
現貨難搵

上個禮拜見到有檔有，賣380

貴撚到

6800 ＄9xx 貴

正
想搵好耐

cn貨嚟

唔係
利申 買左

咁好，上次我問佢又話cn，btw而家$690

612 721 811

823 人鏈

—————823 23:59死線————

824 朝早7點機場

824 晏晝1點觀塘

825 荃葵青

831 中聯辦

9月頭三罷同塞爆機場

不分和勇！永不割席！

香港人 請為自由而戰
Fight for freedom, Stand with Hong Kong

光復香港 時代革命
Liberate Hong Kong, Revolution of our times

英文黎唔係中文

留名

今日濾罐濕左水既話換第2對
今日濾罐濕左水既話換第2對
今日濾罐濕左水既話換第2對
今日濾罐濕左水既話換第2對
今日濾罐濕左水既話換第2對

要換啦 唔好慳

特別係p100濕左一定要換
特別係p100濕左一定要換
特別係p100濕左一定要換

好

唔好意思 新手一問
係咪7503+60926就為之一套裝
另外60926佢話無貨 通常要幾耐先補到

係咪7503+60926就為之一套裝 ：
係，但留意返7503係大碼黎，驚你唔岩size會唔夠氣密，普遍香港人都係中碼（7502）就ok

另外60926佢話無貨 通常要幾耐先補到：
冇貨既你再撳入去件product，會見到"查看前置時間"，撳入去可以睇到大約幾時會返貨，但佢寫個日子係參考用，隨時會改
建議只買有現貨（現有數量有數字）既產品，例如目前就得60925有現貨

多謝巴打咁仔細回覆 我見amazon 7502/7503同60926都有現貨
如果唔會比人截貨就係amazon買就算
咁呢個組合仲需唔需要濾棉同濾棉蓋
頭盔同眼罩係咪單車鋪買就OK

60026 其實幾耐換一次比較適合

60926 先岩

香港邊到仲有5p71

樓主介紹個網 好快手 上星期四買 今日已經送到

齊齊做個健康職安真漢子

唔好意思和理非新手唔熟想問下
Digikey得返60925有現貨
係D彈過晒期嘅情況下 佢頂唔到酸性氣體咁係唔係買返2296呢類比較好

P100filter一濕水就唔用得

如果唔係會超近距離接觸d過期蛋既話，我諗都係買返6092x系列比較好？
始終比較防水同埋比較易安裝

但為身體著想希望盡量隔到d山埃就買返60923/60926好d

不過digikey未返貨就要搵搵其他地方買

明白 唔該巴打
入對60925用住先再搵下邊到有60923/60926

又會比我撞到你開po pish pish

多謝g持

想去ashop入貨 想問下大家有冇伏

非五金鋪又有豬嘴賣嘅地方

hellobear
6200 + 60928K = $250

BT爬蟲
6200 + 60926 = $420
學生價 $1

zeta
7502 + 6006 + 502 + 2097 = $200

成本價又有，不計成本價都有
請提各自經濟能力選購，有能力嘅就讓俾有經濟困難嘅人

6003+2097 同埋 60926
邊個保護性強D??

Digi key買7502要＄260
zeta先＄100

zeta係連運費人工都唔計你,蝕住賣

理論上一樣

但6003+2097唔防水，塊棉一濕水就收皮

功能上一樣

分別d膠既用料
7500係矽膠，最舒適
普通6500系列就冇特別，不過6500QL系列既話就有個快拆功能（個人推薦，除同戴都方便）

6500唔係silicone咩？

3M 6500 Respirator is made from a thermoplastic elstomer material. With some silicone for comfort.
Exhalation valve points straight out
More economical
3M 7500 Respirator

3M 7500 Respirator is made enitirely from silicone
More durable and lasts longer
Slightly more expensive
3M 7500 vs 3M 6500 Respirator Similarities

Both respirators use the same 3M respirator cartridges and 3M respirator filters
Both Respirators use the 3M Cool Flow Valve system. Allows air to exit the respirator easier, keeping the face cooler
Exhalation Valve redirects exhaled air downwards, greatly reducing fogging of safety glasses
Both respirators come in 3 sizes: Small, Medium, and Large

其實應該分別唔太大，所以我自己推薦6500QL多d，快拆好順手

感謝巴打

請問60923同60926分別又喺邊？謝謝

請問仲有冇人有
我要十套
網上訂趕唔切
要6200以上
60926，60928

想問下香港邊度買到5P71？急用，5N11都得……上digikey訂咗一盒但冇貨，要9月中先送到黎

我有！ 想要2份(4塊)

推 全民有裝

有6800 60923 6006 502 p100
可以買 有需要既可以直接拎走
如工友開工個陣 帶唔齊野 無帶銀包食飯 唔識坐車都可以搵我

TUI

觀塘話聽日返貨，近我公司我去搵搵先，應該解決到，any肥多謝巴打守望相助，大家真係發揮緊獅子山精神，好人一生平安

推！！

which shop

Amazon

60923係咪好快就要換

豬嘴濾罐免費提供 tg: abcdefg1100

推 全民補裝
有6200 6502 60923 60923 6006 502 p100
合理價放售 學生/有需要人仕有特別驚喜價

多謝g持

我補左裝喇，你地又補左未

我喺呢個網訂完野
今日到貨
畀海關查咗貨
手足們小心

可唔可以講詳細 佢點查你